上海零度點著好？

有無人去過上海？

我下星期四去，去幾日
大約0-8度
請問依個度數大家會點著？
保暖底衫+衛衣+羽絨+頸巾
咁樣唔知夠唔夠呢？

既然唔清楚 衫褲帶多好過帶少

人人體質不一

洋蔥着法

上海感覺天氣比較乾 感覺上無香港咁凍
但係風都幾大 記得帶件防風厚嬲

西裝，膠袋笠頭